希拉里變校長

校長孌咗希拉里！？ 有無巴打有興趣來Belfast .

咁係咪即係變成左校

btw英制
chancellor係校監 儀式性
vice-chancellor先係校長